[
  {
    "id": "song-1",
    "title": "Gimme! Gimme! Gimme! (A man after midnight)",
    "artist": "ABBA",
    "words": ["There's", "not", "a", "soul", "out", "there"],
    "triviaQuestions": [
      { "question": "Vad står ABBA för?", "answer": "Agnetha Björn Benny Anni-Frid" },
      { "question": "Vem använde riffet i låten i sin egna låt 'Hung Up'?", "answer": "Madonna" }
    ],
    "spotifyUrl": "https://open.spotify.com/track/3vkQ5DAB1qQMYO4Mr9zJN6"
  },
  {
    "id": "song-2",
    "title": "Gå & fiska!",
    "artist": "Gyllene Tider",
    "words": ["ingenting", "är", "som", "det", "ska"],
    "triviaQuestions": [
      { "question": "Vart kommer Per Gessle ifrån?", "answer": "Halmstad" },
      { "question": "Vad heter den fisk som vandrar mellan salt och sötvatten för att leka?", "answer": "Lax" }
    ],
    "spotifyUrl": "https://open.spotify.com/track/4LZhxPSsWW6djAWn9IaI2F"
  },
  {
    "id": "song-3",
    "title": "Espresso",
    "artist": "Sabrina Carpenter",
    "words": ["say", "you", "can't", "sleep", "baby", "I", "know"],
    "triviaQuestions": [
      { "question": "Vad är en bågfil?", "answer": "En såg för att såga i metall" },
      { "question": "När är Sabrina född?", "answer": "1999" }
    ],
    "spotifyUrl": "https://open.spotify.com/track/2qSkIjg1o9h3YT9RAgYN75"
  },
  {
    "id": "song-4",
    "title": "Look who's laughing now",
    "artist": "Benjamin Ingrosso",
    "words": ["look", "who", "is", "laughing", "now"],
    "triviaQuestions": [
      { "question": "Hur många syskon har Benjamin?", "answer": "3" },
      { "question": "Vilken låt tävlade Benji med i Lilla Melodifestivalen 2006?", "answer": "Hej Sofia" }
    ],
    "spotifyUrl": "https://open.spotify.com/track/5iBSvGT3waImHIGW1eEeH7"
  },
  {
    "id": "song-5",
    "title": "Don't look back in anger",
    "artist": "OASIS",
    "words": ["don't", "look", "back", "in", "anger"],
    "triviaQuestions": [
      { "question": "Vad heter bröderna Gallagher i förnamn?", "answer": "Liam och Noel" },
      { "question": "I vilken Engelsk stad startade bandet?", "answer": "Manchester" }
    ],
    "spotifyUrl": "https://open.spotify.com/track/7ppPZa3TRUSGKaks9wH7VT"
  },
  {
    "id": "song-6",
    "title": "Let it go",
    "artist": "Idina Menzel",
    "words": ["the", "cold", "never", "bothered", "me", "anyway"],
    "triviaQuestions": [
      { "question": "Vad heter renen i Frozen?", "answer": "Sven" },
      { "question": "När kom Frozen ut?", "answer": "2013" }
    ],
    "spotifyUrl": "https://open.spotify.com/track/600HVBpzF1WfBdaRwbEvLz"
  },
  {
    "id": "song-7",
    "title": "Kan inte gå",
    "artist": "Bolaget",
    "words": ["ingen", "fattar", "hur", "jag", "mår"],
    "triviaQuestions": [
      { "question": "Vilken stad kommer bolaget ifrån?", "answer": "Falun" },
      { "question": "Vad är den starkaste alkoholhalten man kan köpa på systembolaget?", "answer": "80%" }
    ],
    "spotifyUrl": "https://open.spotify.com/track/0JWBmtmAJMDRJEOhuclRw5"
  },
  {
    "id": "song-8",
    "title": "Don't stop me now",
    "artist": "Queen",
    "words": ["I'm", "having", "a", "good", "time"],
    "triviaQuestions": [
      { "question": "Vad heter gitarristen i Queen", "answer": "Brian May" },
      { "question": "Vilket år dog Queen Elizabeth II?", "answer": "2022" }
    ],
    "spotifyUrl": "https://open.spotify.com/track/5T8EDUDqKcs6OSOwEsfqG7"
  },
  {
    "id": "song-9",
    "title": "Det kommer aldrig va över för mig",
    "artist": "Håkan Hellström",
    "words": ["Det", "kommer", "aldrig", "va", "över", "för", "mig"],
    "triviaQuestions": [
      { "question": "Vilket band spelade Håkan Hellström trummor i en period?", "answer": "Broder Daniel" },
      { "question": "Vilken är den andra största staden i Norge?", "answer": "Bergen" }
    ],
    "spotifyUrl": "https://open.spotify.com/track/3juwG7apLO9INZwaQDEBvC"
  },
  {
    "id": "song-10",
    "title": "...Baby one more time",
    "artist": "Britney Spears",
    "words": ["My", "lonelyness", "is", "killing", "me"],
    "triviaQuestions": [
      { "question": "Vilken stor låtskrivare har skrivit låten?", "answer": "Max Martin" },
      { "question": "Vad kallades den sociala rörelse som startades av fans för att stötta Britney 2019?", "answer": "#FreeBritney" }
    ],
    "spotifyUrl": "https://open.spotify.com/track/3MjUtNVVq3C8Fn0MP3zhXa"
  }
]
